一人一個分手經歷

打比佢 坐係公園等佢
一見到佢 眼淚流到成地都係
喊住講分手
再也不回頭

分手傷了誰

西餐廳角落
我: 佢係咩類型嘅女仔?
佢沉默
我: 都...冇得我簡啦係咪
佢沉默
我d眼淚流到頸巾濕哂，想最後一次摸下佢塊面
佢迴避
我: 怕內疚？唔想講出口？
佢沉默
我: 唔緊要，我地分手啦
擺低三百蚊餐飯嘅錢，全場望住我行出餐廳。

仲記得我皺住眉咁喊，但又想扮冇野咁笑咗下。個樣一定好扭曲。

電話裡分手，沒有所謂的最後一面。勉強冇幸福，不開花便無果。我相信即使再見都會扮唔識。

即使再見面 成熟地表演

未試過分手的滋味

首先要有女朋友，樓主你黎攞景定贈興

拍左兩年半有晚佢whatsapp我話分手
但前幾日仲同佢出街仲好地地

比佢抓到我同個索女出街

屌你 你係出軌

me喊住講：「我唔想再見到你。」

佢唔知嗡乜柒:：「%!&%!*#)($)」

me喊住講：「咁嘅生活我唔再想過。」

佢 ：「」

跟住佢就走咗，好似係咁

「你都幾唔上進」
「我地分手啦」

on99

鬧緊交返屋訓教
訓醒碌下fb 見到我個ex 個感情狀況轉左同第二條仔
我用左成十分鐘黎理解下
之後打比佢
佢話分手啦
條仔就搶左部電話講話唔好再煩佢
個陣仲係好早
似係我嘈醒佢地
完全唔知道係咩情況
知道係黎真就喊到痴線
真係好撚hurt

佢同我食完飯，期間好有戲份好有眼神，好似有野想講。無啦啦話送我返屋企（佢女我男），我話唔洗但佢死都堅持，我覺唔對路直頭唔想返，佢就行先過我好多，點都帶我返屋企。一段時間，佢終於係我屋企樓下講佢阿媽唔鍾意我（唔知咩廢話）同埋唔再愛我。

最後，我死都話要而分手Q，就搭好遠去返佢屋企執咗佢兩劑，清晨佢送我出門口（屌佢老味仲打喊怒）我搭返車走，頭也不回，死八婆，得對波大

情人節前幾日同佢分手
仲要手機講 話爸爸唔比我拍拖 對唔住

一開始其實我都好中意你 但你遲遲無表示
到你表白既時候 其實我巳經唔中意你了
但我唔知點拒絕你 都唔想你傷心
又要瞞著爸爸同你拍拖
所以最後決定分手

手機係因為嗰時我中三 第一次拍拖 唔識處理
情人節前 係因為唔想之後講會令你更傷心
但爸爸唔比個原因係真
話你好好人 值得更好既女仔亦唔係藉口

過左6年幾 到今日你都唔肯add返fb
不過我都真心同你講對唔住
希望你依家巳經遇到個好女仔啦

追故見過

：我想見你
：好煩
：乜真係咁難
：分手啦
：......好啊

冇一齊過情人節後再分手
再發現原來一直有第二個
女主角一世都唔過情人節
源自恐懼 源自傷心 源自痛

：我覺得好無安全感
：咁你想點先有安全感啊
：不如我地分開下
：點解要咁
：我地分手啦

睇完其實發現
覺得鍾意 鍾意 愛 好易分辨
但只會將一切變得 略欠純粹

佢：我變了
我：變成點 變得已經唔再愛我？
佢：係 感覺變了
我：即係點 要分手？
佢：係 都返唔到轉頭
佢：我會block你

巴打一樣

好有畫面

whatsapp幾個星期都唔覆我
facebook instagram全部block哂我
後尾用朋友ac睇見到佢icon轉哂同第條女嘅相
屌分手都冇句

:不如我地分開下
:眼濕濕咁問會一齊返嫁可？
:嗯
四年喇死八婆

平安夜發現自己被帽兩年

仲可以點，佢冇揀到我

我：約你係咪咁難一個月出一次街都掛住整其他野
佢：上庄忙要應酬架，好似你咁摺呀？
我：日日同女玩到癲，同我就篤電話，咁勉強咪出街
佢：屌咁你想點呀
我：咁你都覺得冇問題？分手啦
佢：分囉你話既，咪後悔

fb見佢玩足一個月後
佢：你嬲完未玩完分手未？我肯改

心已淡

其實到底被帽後放走既幸福
定可以留低既人幸福

我應該搞到佢地有條刺

因為兩年幾黎，前度將最麻煩最唔想人知既事交哂俾我處理，去玩去食就同個男仔，依家啲野爆左出黎，佢話我破壞左佢幸福，令個男仔知道佢既另一面

唉，對唔住，我做錯左

藍剔左我幾日
有途徑知佢del左我contact
之前完全冇先兆
on99咁完左
利申:水泡
仲好掛住佢

你永遠唔會係我既最愛
聽完痛到 之後分手留都留唔住

好慘

舊年除夕
夜幕低垂
公園長凳
我同佢講
你唔適合我
佢唔出聲
我企起身頭都冇回
Goodbye

之後一條友出海皮睇倒數

諗返其實背景唔同 難免會自卑

考dse 個年對佢淡左想分手
一開始用專心溫書做籍口
但佢點都唔肯
日日黎搵我
之後我講大話話我鍾意左第二個
佢勁傷心喊住問我

其實個時第一次拍拖又細個唔識處理
諗返都覺得自己好衰 仲掛緊你

最近既事
識左兩個月
開頭已經講明佢自己冇熱戀期
拍左一個月零四日

話性格不合 又話懶 唔想經營
總之講到明話唔想係我身上哂時間
講到好似全世界既男仔得我做佢男朋友要經營咁
可能佢拍過四次驚又受傷啦
好果斷咁分左
平安夜我先接受左我地分手
隔左兩星期 好似已經冇咩野
可能因為真係冇咩回憶啦
開頭一星期痛完之後開始搵我自己既生活
唉 遇到高手

一齊左好短時間 我考dse個陣少左同佢whatsapp 中間佢係我面前讚過個女仔可愛同送過人返屋企 之後幾個月無覆我
到左情人節問我同佢係咩關係 我問佢 如果唔係情人節係 係咪唔會搵我？ 佢無答
後來幾日後係Instagram 見到佢同個女仔一齊左
多謝你 令到我知世界上原來有好多大話

加多句 個殘人仲話我以為唔會識到比佢更好嘅男仔 做男人做到你咁毒舌真係第一次見

佢：我諗我唔適合你
我：做咩？
佢：我地分手啦 我想休息下
我：做咩咁突然？
佢：希望你以後有人照顧 會大個女喇
（佢係男仔 我係女仔）

分手永遠講話希望咩咩咩，但其實點解咁撚自私講分手
好撚傷心

同意
點解提分手嗰個可以若無其事咁繼續生活
被分手嗰個要痛到死去活來

每次都係電話分手，有次喊到仆街。

而家諗番....傻的嗎當年

係囉 點解佢可以繼續生活
佢仲叫我要堅強
我真心做唔到

突然有一排好冷淡出街都唔願,其實都知咩事

攤開講出黎分開左一排一齊返,佢又覺得我當佢sp

其實好攰啦,不如結束佢啦,不過都係唔捨得

個晚講完再見第二朝打過去喊住同佢講我地一齊返

冇幾耐又返返去原點,我就知道算啦,真係完啦

不過呢次完得真係好平淡,冇咩傷感,可能死左心

：我搵到個人代替你喇 分手喇

臭貨，同我一齊既時候都已經同其他男人曖昧
未搵到碼頭就話好想同返我一齊好掛住我，有人追佢就話人地點好過我黎做籍口分手

我個ex仲要話可以做朋友
但係....真係只係客套話
我同佢同一間鋪兼職緊
都唔知轉唔轉好
但係本身我已經有少少想避開佢唔返工
為左佢而轉工重新適應過個新環境
感覺好似輸到一敗塗地

分開左做朋友呢句大話真係唔講好過講啦

我就其實冇所謂,但講完唔好block人del fd咁小家

鬧完一次交（之前拍大半年無鬧過交）
我地不如冷靜下
無再搵我了

其實上莊真係有咁忙架咩

已經冇搵對方一段時間 有一日我忍唔住whatsapp佢
我:其實你仲需唔需要我？
佢:分手啦
就這樣俾拋下了

同問

冷戰左一排 然後突然覺得好攰唔想再拍拖
之後就係wtsapp分左手

去左佢條村入面諗住打比佢叫佢落黎
打左十九幾次電話都唔聽 眼水鼻水流到成面都係 (好在冇咩街燈 應該冇人見到)
點知一聽佢話佢睇緊戲
我以為佢呃我 係咁求佢落黎
坐係到等左個幾鐘 點知佢新歡車佢翻屋企
我二話不說掉頭走左

一樣，點解會覺得分左手仲有fd做，唔覺得自己好假架咩，要咁多fd嚟把撚咩

一直用失蹤冷戰拖住你等你頂唔順開口講分手嘅都係仆街

條女用佢電話whatsapp我 叫我放工上佢屋企等埋一齊食晚飯(住得好近)
一開門 見到條女著住我平時著既衫望住我
佢啱啱沖完涼出黎
個陣腦海一片空白 完全比唔到反應
轉頭就走左 佢都無追到出黎
夜晚我就講左分手

兩年了 諗起都仲好痛

好似電影情節

分手都咁撚賤

係公園煲煲下煙 諗諗下覺得頂唔順條女就whatsapp 佢話散

覺得淡左 同埋唔鍾意佢屋企人
覺得無將來 因為我接受唔到佢地個套價值觀
決意講分手 好絕情地斷絕所有野
其實個陣內疚左足足成年
自己收收埋埋唔開心得自己知
同埋個陣終於明白其實唔止被分手既會傷心
講分手既亦會傷心
我都知呢一切都係自己造成
但對唔住 我過唔到自己個關
但真係好希望你會幸福快樂同埋可以繼續追你既夢想 加油

老實講句 幾忙都可以搵時間出黎
（雖然上莊好撚忙 好撚攰）

無經歷

以前比ex恰到仆街
自己又勁細膽 比佢兇一兇又唔夠膽講分手
拖拖拉拉忍咗一年 但知道自己已經係憎佢
脾氣臭 又精蟲上腦 因為唔比第一次就搵sp
忍無可忍講分手 比佢狂煎塊面
返到阿爸見到我塊面紅曬 嬲到打去幫我講分手
後來持續咗一段時間成日徘徊係我樓下，後樓梯，門口
喊到死狗咁叫我比機會 又寄返d合照比我
搞到成日有陰影 佢會唔知邊到死出嚟 夜街都唔敢出

完全明白

俾佢派帽仲要鬧我唔信佢
第一次分手後幾日佢搵返我話好掛住我 我即刻同佢一齊返
聖誕節個日同佢再分手，佢條仔好撚on9 明明自己做第三者仲叫正室放棄
呢條臭西真係好撚賤，我諗天下間無一個男人好似我咁無骨氣，唔介意戴帽唔介意同人share同一條女 佢仲屌鳩我話我對佢差 我真係愛佢愛到傻
本身自己條件唔差 諗返都覺得自己好撚on9
利申：今年嘅事

拍拖十年
ex比帽我帶,比我發現左
之後係電話度篤爆左佢,去左個男仔屋企過夜
我問佢去左邊,佢無出聲,沉默左
電話,whatsapp成個星期都無搵對方
之後有一日佢send左一大段廢話黎
最尾就話分手, 連電話都無講過
佢仲whatsapl我問我地做返朋友
仲問我如果佢同個男仔結婚,我黎唔黎觀禮, 我真係頂佢個肺

利:上年十一月分手, 今年三月佢簽紙結埋婚

Same here

斷斷續續拍咗三年
中四嗰年同我講：「不如我地分開下先，我想認真讀埋呢兩年書博入U，應該無時間同你拍拖，畢業後再一齊。」
屌你老母唔知點解嗰時又信就應撚承咗佢
然後一個月後就知原來佢同第二個女仔一齊咗
分手咪分手囉屌你老母男人老狗講咗撚多藉口

一齊兩年，最尾嗰排冇咩點講嘢。
有日我去天后買糖（我最鍾意嘅brand），買嗰陣行咗去最入嘅位睇，睇緊嗰陣有對情侶入咗嚟，但冇刻意望佢哋。
買完走嗰陣佢哋都走，行喺我前面，已經覺得男嗰個好似樣，諗住whatsapp佢話見到個好似佢嘅人，點知條友開聲，唱歌比隔離條女聽。
一聽聲就知係佢。

仲要唱緊首歌係佢同我表白嗰陣唱嘅歌

然後我諗咗一日，第二日約咗佢出嚟當面講清楚，傾完佢死都要送我走，我話唔洗，佢就跟住我。
但一路行一路同條女傾電話

我屌你老味

曾經，我係一個極悲觀既人，她係一個開心果。但係一齊日子耐左，佢由一個開心果變得笑容少左，內疚之下同佢講分手，唔想佢比我影響落去。

雖然分左手快接近6年，無聯絡過，亦都無同佢解釋過點解我講分手，但我仲好掛著你呀，天使，我係健太呀

【叫春完畢】

愚人節同我講分手 我仲以為你講笑衝出黎搵你

諗下都已經好想喊

：你可唔可以成熟啲 我覺得成熟好重要

一個星期後知一早綠左

第一個ex係佢同佢幼稚園同學去完佢自己學校既ball之後同我講分手
第二個ex係我同佢講分手
係我生日前2日嗌交 事關1-2個月先見一次
：生日去邊玩
： 好忙呀呢幾日
: 咁幾時先見得?
: 遲d先啦
: 咁係咪以後都唔好見
: 唔鐘意咪搵個過第二個囉
: 咁不如分開下啦
佢就冇再覆我
隔左幾日佢就問我 有個firm既決定就同佢講
最後唔撚知點解會拖左2個月先分到手
屌你老母 仲要搞左聯校event 散後一個月見返 本booklet篇文(佢係搞手)仲要係寫到勁有骨 打斜會睇到寫住「xxx我愛你」
見到我係喊左既 但我真係接受唔到同一個一至兩個月先見到一次既人一齊囉
仲要住得近又學校又近
一齊左1年11個月咁既感情就冇左嚕

一齊左兩年幾，佢同個MK仔行得好埋所以成日嘈交。
有次嘈到冷靜左兩個星期無見
個兩個星期我仲反省自己有啲咩做得唔夠好，諗住努力改善下修補關係，
結果有日我上佢屋企搵佢，
個態度同氣氛頓時覺得好怪
佢乜野都唔講好冷淡
我問佢仲愛唔愛我，佢話愛 但返唔到轉頭
原來佢係同我冷靜緊個陣同條MK去飲酒之後爆房
仲話對條MK有感覺
最嬲嘅係 我地都未講完 條MK就上左黎佢屋企門口等佢
最後我出去屌走左條MK 佢仲話搵人斬鳩我
之後佢係咁wts我要求繼續一齊，我都想原諒佢
但係佢同條MK之後都有keep住上床，
所以我同佢就咁分左手無再見，佢就同條MK一齊左

屌你正臭雞，自問我對你已經好到問心無愧，你脾氣臭我都包容，你都要咁樣比帽我戴
（識我嘅勿相認）

Agger

「我覺得我地價值觀、人生目標都唔一樣，我睇唔到我地嘅未來。」

「咁我地以後唔再好似而家咁？」

「嗯。」

「以後仲會唔會再見？」

「唔知。」

跟著我喊，佢攬住我，大家都無講野，然後我走左

已復合

因為考試而成個月無見
考到中間我係圖書館好餓 + 同學男朋友來左陪食飯。佢住我學校隔離，所以whatsapp佢問可唔可以來陪我食個飯。
佢 : 普通朋友仲咩要得登過來陪你？
我 : (半崩潰) 普通朋友你會錫佢攬住佢？
佢 : 因為你鐘意讀書多過我，我已經決定將你降呢做普通朋友

係圖書館崩潰，流住眼淚執野返屋企。世界最黑暗的一天。

我係咪識你

未見過派帽個個會拍得耐

痴撚線，依啲女應該打靶

：我 ：佢

：我去澳洲讀書你會唔會等我？
：唔撚等 long d 無好結果
：⋯咁姐係分開啦要？
：等你走個日先
：

過左排

：我都係等你啦

再過多排 我係地鐵收到佢whatsapp

: 我都係唔等啦 我地都係分開

跟住我係地鐵喊 始終第一次拍拖 一年半感情 打左篇野多謝佢一路以黎點點點 (明明好憎佢) 諗返起都覺得自己好on9 仲俾同行既朋友安慰 仆街 一個禮拜後新女上手 幾個星期換幾條女 屌你老母

而家極幸福

暫時未有，有嘅話我會開post話你知

同ex一齊左2年
呢2年只要同佢一有嘈交
佢即刻會挑逗我同佢扑野
希望唔好再嘈交令關係變差
最大問題其實每次扑完野
之前嘈交個問題其實冇解決過
只會愈黎愈大個問題
最後係帽左
不過好彩有中出過
條氣都順d

好慘 巴打 祝福你以後會幸幸福福 唔會再遇到呢類女人

因為自己脾氣臭 個陣關係又差
隔一排就講一次分手
自己好愛佢 都覺得佢好愛我啦 就以為唔會散
點知最後一次講完 就再冇機會一齊返

散左咁耐都仲係覺得好對唔住佢 仲有掛住佢
不過睇佢反應都知冇可能再一齊返
對唔住...

［我喺大仆街］［長文］
喺我追緊一個女仔仲追到頹頹地嘅時候，有另外一個女同事喺我女神type好靚好純(我同師傅講咸濕嘢佢唔明嗰種純)，返工嗰陣成日偷望佢。

佢有一日喺我行出鋪頭食煙嘅時候無端端問我有無鍾意人，我答佢有，佢嗰刻個樣苦瓜乾咁，咁我嗰陣無拖拍緊喺扮吓嘢反問佢做咩喺咪想追我，點知佢甜笑咁同我講你估下

之後我都當佢講笑，始終佢真喺好靚女吓同埋好多仔溝咁。有一日打風唔洗返工佢無嗱嗱Wts我，原來佢自己一個問老闆抄我牌話本身想返工問我攞點知打風唔洗返忍唔住直接問老闆攞。當下我知我要行動啦。

嗰日由晏晝開始我就不停同佢傾偈，到咗夜晚臨瞓就嚟料啦，佢主動表白溝我，我一直喺度諗緊喺咪我發緊夢呀屌，比自己女神型嘅女仔表白 不斷打自己以為喺夢，點知好真實。

一齊第一日我就發現其實我最鍾意同最夾嘅原來唔喺佢，而喺我一直追緊嗰個。我嗰晚一路行返屋企一路喺度諗，其實我喺咪揀錯？我直覺同我講喺，我即刻打畀佢叫佢買兩罐酒比我，我想同你講啲嘢⋯

然後我同佢坐咗喺佢樓下個公園仔度飲，我飲晒兩罐500ml都開唔到口，原來要同一個人坦白真喺好難，我唔喺唔鍾意佢、而喺更加鍾意更加夾另兩個，所以我更加難開口。

我一開口講，講咗一大堆懶喺嘢嘅廢話，佢聽完一路喊住咁問我點解要浪費佢感情、點解要等佢表咗白先講呢啲、喺唔喺一定要走無得返轉頭？我聽到都心軟，自己嘅女神喊住咁求你留底唔好走，你頂唔頂得順？我就頂得順啦（第一次）

我忍住合埋眼唔望住佢拉開佢捉住我隻手同佢講，算喇我真喺唔值得，我喺仆街唔洗原諒我！然後就繼續行⋯行唔夠十步佢又追上嚟拉住我，我嘢都唔講就鬆開佢加速行。過多幾十米佢叫我全名，叫我停低可唔可以比個機會佢講吓佢自己。

當下我心軟咗 停咗喺度佢跑上嚟，同我講咗佢對愛情嘅睇法之後再問多我一次「喺唔喺一定要走，唔可以同我發展？」我就心軟咗同佢復合。

你以為咁就完？咁就錯啦，男人真喺一種又犯賤又垃圾嘅生物。第二日我好正常同佢拍拖，仲陪佢睇咗套佢好鍾意嘅卡通電影好sweet㗎，因為我其實都對佢有好感所以都對佢有感情同感覺。但去到夜晚我心中嘅道德同犯賤就交戰緊，而犯戰完勝咗道德。

喺深夜我瞓唔著，因為諗起陳奕迅嘅一句「閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰」然後我打咗畀之前追緊嗰個女仔，因為我見佢好唔開心(佢發現咗我同第二個女仔一齊)當下我先知原來佢一直都知我追緊佢，佢只喺等緊我表白⋯

我當下就同佢講第二日等嗰知個女仔醒咗我就同佢講分手，然後今次喺wts度同嗰女仔講分手，佢真喺崩咗潰。佢打咗好多篇字海畀我然後我唔忍心再睇就block咗佢所有嘢。其實我到而家真喺好灰心內疚咁樣hurt咗一個對愛情好憧憬嘅女仔⋯

而家嘅佢，應該好幸福。而我，亦同緊我一直追緊嘅嗰個女仔拍拖 多謝你睇到嚟呢度同埋請原諒我嘅文字表達，我知好差

佢：你係咪唔想我管你
我：係
佢（呆一呆）：咁好啦
跟住兩個人開始喊 然後佢除左我果條腳繩

坐左喺公園 喊左個幾兩個鐘
之後我送佢返屋企
喺佢屋企樓下。。。
佢：我地會唔會喺返埋一齊？
我：who knows
最尾打左最後一個茄輪
就頭也不回咁走 一路行一路喊

而家都喊左

同你個case差唔多一樣
係最尾個句有啲出入

災難

佢講左句 我諗我地要分開冷靜下 諗清楚我地係咪應該繼續落去

諗諗下 就諗左六年

I know that feel bro

佢亂發脾氣 我低聲下氣氹佢
佢喊 我安慰佢 佢嗌自殺 我求佢(佢係個啲唔撚聽人講個啲人, 我氹緊佢嘅同時佢係不斷話要死 )
我對佢唔好？準備哂8個月禮物點知佢俾嘅驚喜仲大
1月1我就放棄佢 大家俾啲支持我

帽了

共勉之 我都準備1月1放棄條女，綠帽唔怕帶最緊要除得快

俾人打
趁佢去旅行嗰陣去佢屋企搬返哂自己啲野走

巴打想同你傾幾句好冇，tg傾 ？

今晚打多次俾佢 唉
我知我犯賤

@hahaahahwah

feel到好痛

其實都係，但我做錯左，有影響佢地感情，如果佢地分手，我驚個女仔賴哂我

支持巴打，好想同你傾下，好似

果排見佢出街唔多出聲咁奇奇怪怪 可能我激嬲左佢我唔知 一考完試諗住比個surprise佢 夜晚去接佢放工 買左佢鐘意食嘅嘢 點知一見到面 完全冇開心 我都知出事 送左佢返屋企之後就whatsapp 我話要分手 過兩日寫左封信比佢 都係唔得 之後cut左條片比佢 佢都唔知有冇睇到 就收左我皮 後尾仲block晒我fb ig 果幾個月喊左n咁多次 本身同佢識左年幾 一齊左大半年 到今日係乜都冇 寧願沒擁抱

你都未算犯賤，我同佢繼續扮情侶扮到1/1都係咁

Whatapp講

同1個人 分左2次

第1次分手果陣係中學
拍左差唔多3年
但3年入面基本上係俾人放置play
佢話佢要考好CE 叫我等佢
1個月都唔知見唔見到1次
每日就係等佢聯絡(仲要係唔知佢會幾時得閒搵我)
去到考完CE 依然被放置play
有日瞓醒忽然覺得自己好攰好心淡所以分手

第2次分手係大學
拍左差唔多2年
佢同我講話覺得我地有d問題
我咩都唔同佢講 唔想同佢溝通
上次同佢食飯黑佢面 唔夠溫柔
食食下飯咬到隻叉好撚痛仲要對住你笑?
講完咩感情係2個人既事應該2個一齊改
然後就叫我改
我同佢講返佢有咩問題就話點解覺得佢有問題唔早d講
因為我就係相信感情係2個人既事應該2個一齊改
唔需要你去改 因為我覺得自己仲包容到
講講下 到我又心淡所以講分手

其實我都幾憎佢

屌我都係咁

拍左年半 中間散過一次 佢喊住話唔好
diu好後悔一齊返 :(
散之前有whatsapp有講掛住

好撚多mk

巴打 你同我好似
佢總係咩都放屋企人第一位 我諗如有我入廠 佢屋企人感冒 佢會選擇係屋企照顧兩老
佢其中一個屋企人又對我好差 講野有刺 搞到我好想逃避 我覺得將來我會再受到好多冷言冷語 同埋女朋友太寵溺佢地 根本係過份既照顧
一直收收埋埋 只係佢唔知 原來我咁辛苦
利申 仲拍緊
一個性格好既女仔 但配上難頂既家人 同 對未來無打算嘅觀念

好撚多仆街

電話 其實無真真正正一齊過，但大家兩情相悅，都默認呢段關係，朋友都知道。
當年佢話考dse要專心讀書唔得閒陪我
見到我成日一個人好寂寞覺得好內疚
話唔想我等 不如做返朋友
我聽到「不如⋯⋯」啲眼淚就係咁流
但無出聲，佢係咁喂我問我聽唔聽到
好難受，嗰種痛呢家仲記得
我一邊流住眼淚一邊用好平靜嘅聲音講
如你所願
咁就完左
痛左成個月，嗰陣太愛佢太依賴佢，無左佢就好似無左全世界，個心好空。嗰段時間連唔識我嘅人都問我做咩個樣咁唔開心。過左三年先放得低曬。

知道佢心入面最愛嘅人唔係我，所以無辦法真正咁交付自己嘅心，而且我最愛嘅都唔係佢
一齊左一段時間，係開心，但始終唔夠鍾意甚至覺得唔係真正嘅中意。可以話係互當水泡互相取暖 覺得咁樣好戇鳩。加上嗰陣開始暴露一啲價值觀上無可調和嘅矛盾，我問自己願唔願意忍容佢，同呢個人行落去⋯⋯

最後就同佢講我地唔適合，佢唔肯分係咁求我，第一次心軟左。但之後成日嗌交大家感情都淡，有日我就借題發揮冷戰，佢努力左一陣發現我唔理佢，就不了了之左。無耐佢就同左另一個女仔一齊

排左三年零四個月 兩段千字文 結束左我地之間既關係

加油呀巴打

幾日冇見 係街到撞正佢拖住第二條仔 微笑係佢身邊行過 之後冇再聯絡過

係snapchat講
一齊咗半年 對上一次出街都好地地 突然有一日佢對我好冷淡
我問:你仲愛唔愛我?
佢答:唔愛
個心好似裂開咁 啲眼淚湧出嚟 但嗰陣時同朋友食梗飯 唔想嚇親佢地 局住死忍

如果你睇到呢個post 我想同你講雖然我唔知我做錯啲咩 但我都祝福你 希望你過得比我好